Mortar一直閃

好人好姐買乜AMD之ZEN2有為--技嘉賭神

Mortar一直閃
插電開機都還沒亮
媽踢死(MATISSE)的BUG
我卻錯手毀掉

the rest review at 10k likes
slap like now

收皮啦屌你老母 mortar關你撚事咩
死番去玩aorus

哈酸
aorus elite b550m冇led, 唔會害人懶醒睇燈搞出大頭佛

已經不反aorus怪錯咗

checkmate
slap like now